夜了 睡覺不重要

wohoooo

不睡了

共你開玩笑 是那麼重要

？

人生冇意義了 睡來幹麼

爽

又再起動了，沒法生活了

什麼才重要

抄

有心事？

係咪係心事po見過你

好似有，尋晚係果到吹過水

不過無見過你講心事wo

我係負責聽心事個個

點解唔做講果個